辦公室電腦用 linux

做野特別順手

OL:你部機咁多行字既 係咪壞左

但係要整多部windows 機係隔離，google Linux command

LM